我絕不認同，有人認為為左安全，係應該對中大BE WATER，棄守中大

我諗大家覺得中大居然係可以一個棄守既地方，真係好驚訝

要諗下敵方不論咩原因就係要掃你場，你居然讓個場俾佢掃，話為左保障自己安全，我地先冷靜咁預計下你俾左個班狗會點

1. 成班狗會用各種理由駐守中大，各出入口都要檢查身份核實
2. 用任何理由抽查Lab 裡面隨便任何一間房，直接拉
3. 中大人會完全地失去左練習演示，各種物資，聚人，訓練新兵，校內宣傳，任何所有你諗到可以幫到場運動既機會
4. 當少左個地方聚人，中大係場運動入面中堅份子，動員能力極速減少，大家試諗下中大人起呢場運動出左幾多力，少左中大我敢保證就算依家呢刻唔死，之後都係吊住條命
5. 有讀過大學，住個hall先知有幾咁團結，真係當撚左自己屋企咁，你地叫佢棄守？咁既做法同分化督灰無分別，再諗下連中大咁緊要既地方，都可以BE WATER，不如我拆埋你間屋，趕你走，你再自己BE WATER? 中大都可以BE WATER ，係咪即係泛民講既 仲認為係有險可守？有退路？

最後重覆多一次，
敵方不論咩原因就係要掃你場，你居然讓個場俾佢掃？對方肯定係知道中大有戰略價值先咁做，唔好嘗試去輕視你既敵人

講完

Push

中大真心已經係象徵。
雖然無實用， 但決不能棄！

問題係中大人放棄自己校園 仲可以去邊？

pusb

擺明有人想打擊我方士氣, 每次成功後一定有呢班垃圾出黎吹風

Reference
中大全部人應否撤？

推

只相信中大人

其他人無資格決定佢地去留

相信中大人!
相信中大人!
相信中大人!
相信中大人!
相信中大人!
相信中大人!

終於明白點解創辦人揀個山旮旯地方起大學

完全係天然要塞

Exactly，無左中大，仲要將中大拱手相讓俾班狗，令到自己少左個據點同埋屋企，你仲可以去邊？

其他大學？革大？再俾人撲呢？再退去邊？

平衡世界？

我完全尊重中大人佢地自己既諗法，只有佢地決定到自己既去留，但我知道琴日二號橋一戰之後，我敢100% 肯定會戰到底

sorry睇錯左做連中大人都自己放棄
幫推補救

唔好棄守啊, D狗等緊入夜啊

全部5毛吹風想人走炸
根本中大就完全絕對冇人想棄守

Reference
中大全部人應否撤？

裡面仲有大量正皮

散水狗又將機場個套搬黎用

散水狗正一垃圾，打到自己屋企都叫人散水

推！保衛家園！推到所有手足士氣返晒黎

連登吹風有咩用
根本中大人已經抱住寧為玉碎，不為瓦全嘅心態誓死守護自己家園
唔會咁易比人叫走

少咗人更加難守，警察為所欲為，政府最想你棄守，最怕你全港人團結反抗

今次你夠膽俾佢入去清完場，你俾班狗入到中大再入面既範圍，我100%保證，肯撚定玩日本皇軍個套，出入要查身份證，不問理由起撚哂你d物資，起撚哂你hall所有野，再拉哂所有人

將街道戰BE WATER 當左係陣地戰黎玩，我方重要陣地你屋企讓撚左俾人，俾佢玩撚完再俾番你，順手查到證據害撚埋你d隊友，仲要裝撚埋CCTV 啊屌你，新疆個隻放你屋企啊

清完場之後駐守先係重點啊

中大一定要守

保衞家園
冇退步餘地

一定要守
棄你老母

查車進出中大
物資車好危險

必守

其實呢件事根本無必要嘈
以前既陣地戰之所以覺得無必要死守，原因係個d陣地戰其實實際上係攻緊對家，守既目的係為左打擊對手，但守完又唔會總攻擊，所以守完無咩用
但中大人守中大呢個行為既目的本身就係守中大
唔係為左攻狗，係為左守護家園
個目的根本同以前毫不相同

機場士氣高昂->64->散水->乜事都冇發生

一句講完:
毛語錄-被敵人反對的是好事而不是壞事

守護中大

我會話現場嘅士氣就算開真槍都未必會退

絕不放棄中大!!!!

話棄果d都on撚9
你不如一開始就唔好抵抗送中條例啦仆街
次次都叫人撤 撤你老母個閪啦

最重要：神聖之地不容曱甴隨便沾污

如果開真槍 64咁 走唔走

燒山

中大仲非常有精神領袖既意義，首先唔係大台，係中大仔既存在依家就係俾我地一種反擊既希望，可以話佢地就係站在第一線做對抗

我地士氣係得到無限振奮，本來接近一淡死水既運動再次復活到6，7月咁，全靠中大仔奮勇抗敵，所以中大絕不能讓，絕對不棄守

反之如果今次呢個中大要塞輸在我方落荒而逃，好不容易累積到既士氣會打散哂，再去番10月個時整時間表，到到開花都對不準政權，人們開始厭倦太多抗爭活動，令到運動失敗，好似五年前咁被清算

但只要贏左，就掉番轉得到無堅不催既中大勇武士兵，以及好多好多受影響既民眾，再集合連同公會大三罷一股作氣攻上去

所以中大各大學一戰一定不能輸，不能Be water

之前西灣河都開左真槍大家都無後退過

邊走邊燒 實彈擋唔到

有人強姦緊你老婆,你講安全為上BE WATER

up

死mon popo

相信同學仔呀

啲狗要衝入嚟嘅話一定要through2號橋?

絕不能棄

果句廢話 同邊到有香港人就有香港 無分別
散水撚嘅垃圾廢話

要棄學俄仔滑鐵盧

push

謝絕散水

btw 個標題寫好啲啦 一眼望落去係棄守中大四個字

洗撚理散水撚
我會用我既生命嚟守護自己既地方

老實講，中大係可以肯定唔會（乜事都冇發生），成班POPO 一路以來鏟起成個中大，實行思想改造，剩係俾佢地衝到入去，逼到佢地裝新疆版CCTV 已經好大獲

出自WiKi:香港中文大學的組成書院和創立人都是中華民國政府遷台時，大陸地區易幟後流亡香港的著名學者、大儒和教會大學、私立大學。
反映住當年有些大學被棄守而組成中大，情況和現在一樣。

想問下
香港都係我地既家 我地每一次都話be water be water退守唔好送頭
咁幾時先係真正守一次呀？
係咪要真係淪陷左先黎守呀？

有道理

絕不退半步

棄守埋香港囉 好未？

pish

以我對中大歷史嘅認音，哩個位路係創辦人揀...
當年創校都幾經波折
但哩個唔係此post重點

我黎係幫手推post的

不可棄！

是

塞中大成條吐露港都玩完wo

仲唔係要衝?

乜野都可以棄, 但家園一定要死守